今日同女朋友睇春嬌救志明 隔離坐左對母女

開場嗰陣隻毛毛怪個細路女已經好驚
個老母仲問我地有冇入錯戲院
到左中段開始好多粗口同性話題
已經feel到個老母想拖埋個細路女走
去到Fisherman同嬅嬸講結婚嗰度
Fisherman講左句結完婚先生仔咁上下既野
個細路女大大聲講左句：

媽咪，你係有左bb先結婚喎!
個老母即刻掩都掩唔切個女個嘴
好多人都 既樣
之後成場個老母啲笑位都冇笑過
個細路女訓撚埋

所以係度提醒各位家長，係帶細路入戲院之前睇清楚套戲係講咩先

你就係個老母

閱

你就係個細路女